https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=473

### [9460] 無言のパンダ	2003.01.26 SUN 23:43:13　
	
こんばんわ★

今日は例のバレンタインチョコ売り場で「もっこりん」というチョコを発見！どうやら「精力剤」を真似たチョコらしい・・・

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（９４４１）
マイコさま、風邪ですか？「お大事に」とお伝えください(^_^;)

＞将人さま（９４５３）
ミニクーパーの値段９７９７円が「来るな、来るな」ですか～？！（笑）エライこじつけですね～☆(>_<)でも、その値段が物語ってる通り、とってもかっこいいんですよ♪モーリス・ミニクーパーのミニカーって、あんまり見かけないですしね(^_^;)

＞千葉のＯＢＡ３さま（９４５５）
息子さんのインフルエンザ良くなられたんですか？ほっと一安心ですね(^_^;)「アザラシフライ定食」は葵さまだけの特別メニューのようです♪食べるともれなく「やさぐれ中毒」になる模様！

＞里奈さま（９４５７）
「未成年」かぁ～！でも若く見られて喜ぶのは年取った証拠だゾ！（うそよ♪）「アザラシフライ定食」のもとの「たまさま」はお元気になったという噂も聞いたけど、早く来られないかな～？じゃないと葵さまがアザラシ食い尽くしちゃうぞ～(>_<)

おやすみなさい！(-_-)zzz

### [9459] 野上唯香	2003.01.26 SUN 16:00:30　
	
里奈様
書き忘れたんですが、里奈様の高校時代女子高生はどういう髪型が主流だったんですか？今はエクステブームですけど。当時化粧品で人気があった物は？？

### [9458] 野上唯香	2003.01.26 SUN 15:57:19　
	
里奈様
私の友達がプリクラの里奈様を見て「お姉さん可愛い」と同様に若く見られて良かったですね(~o~)私の進路は四年制共学の経営学科も考えていますが、第一志望は文化服装学院ファッションビジネス科です。２学期最後の進路相談で先生に「今の成績なら両方の推薦入学平気だから頑張って」と言われました。知識や技術を得ても、私の身長・体重・３サイズで店員になれると思いますか？「香瑩が制服を着る」ことについては、藤木直人＆上戸彩のドラマ・『高校教師』で登場する、日向女子高校のセーラー服はどうでしょう！？昨日塾に行って、密かに好きな藤木直人を若くした感じのタメの男の子（バレンタインにプレゼントをあげる予定の子）に「お前は、痩せすぎの女かと思ってたけど以外とスタイル良いんだね。」って言われました(^^)/~~~超～嬉しい(^O^)
立ち仕事の話ですが、私も夏休みに修学旅行資金稼ぎのためにラーメン屋でバイトをしました！ランチの時間だったので忙しく店内を走り回っていました。仕事後の夜は風呂上がりに脚を冷却マッサージジェル＆スリムウォークタイツで手入れしていました。それを長くやり続けたら半年で足首が１ｃｍ細くなりました！！そして翌朝脚に怠さを感じません。これはお薦めです(*^_^*)塾で英語担当の先生でちょうど里奈様より１歳年上くらいなんですけど、この先生にも高校時代の話を聞きましたが女子高生ブームの時に『ｍｅ・ｊａｎｅ』は流行っていませんでしたか？

将人様
経営経済の勉強は結構難しかったです。ＣＨ劇場版の中での私のお気に入りの場面は、『ベイシティーウォーズ』で遼がＰＣに銃を向けたとき、「キーボードには手を触れないことだルナ。君に悪魔の遣いは似合わない。」ここが大好きです！

### [9457] 里奈	2003.01.26 SUN 06:07:26　
	
今日、昔働いてた居酒屋に頼まれてバイト行ったんだけど、そこって従業員も客と一緒に座って飲んで煙草吸って…って、とってもラフ（楽）なとこなのね。で、一緒に飲んでＴＶ見てたら、お客に『未成年が酒飲むなぁー！』って怒られた…。
『未成年』！？　（ﾟ□ﾟ;）
里奈って…まだ、未成年で通るのぉぉーっ！？（か…感涙）

☆９４５５　千葉のＯＢＡ３様
お子さんの風邪治ったんですね♪
なぬっ！！？マイコちゃんが寝込んでるですって！？
こりゃ一大事！里奈が枕元でささやいてあげなくては！（効果音付）
…って、里奈髪長いからホントにオバケだと思われちゃうよ！
皆 風邪引いてんだねぇ～。里奈も皆につられて風邪ひいたかなって思ったけど、ただの飲み過ぎの結果でした…（苦笑）
里奈だけなんで元気なの？

☆９４５３　将人様
そうだそうだぁー！
たった一人の痴漢のおかげで、電車に乗る全ての人がヒヤヒヤしなきゃいけないんだよっ！男性も、誤解で捕まることだってあるし。女性専用車両…こんなんで解決できてねぇーよ！

ほんとだ！海ちゃん、ＡＨでは どうやって買い物してるのかしら？
目 見えてないんだよね？？
今は信宏がいるから変わりに行かされてるかもしんないけど。

☆９４５１　ぽぽ様
お久しぶりです♪里奈のこと覚えてますかぁー！？
遼はもともと料理が上手なんですよ（＾ヮ＾）
ＣＨ原作でも何度か料理（それも超豪華な…）してるとこあったし。
香の手料理に文句つけながら食べてたけど、口だけじゃなかったのね★
里奈も遼ちゃんが猛スピードで切ったキャベツ食べてぇー！
（キャベツだけかよっ！？）

☆９４５０　野上唯香様
そうなのよ、ショップ店員って見た目より大変なのさっ！
しんどいのは立ち仕事だけじゃないのさっ！　σ（+_+；）
唯香ちゃんの高校ってエスカレーター式で大学進学できるの？
里奈は大学で経営学を学んでたのね。商品の値段構成とか消費者行動論だとか、とにかくたくさん勉強した。唯香ちゃんも勉強して立派なショップ店員になってね♪
でも、店頭立てるのは若いうちだけよぉ～（笑）
（そろそろ若くなくなってきた里奈ちん…うぅぅ…）

里奈が高校の頃流行ってたブランド？やっぱ『ＥＧ●ＩＳＴ』？
すっごい好きだった。で、里奈ＥＧ●ＩＳＴの店員になった。（単純…汗）
でも人間関係が合わなくて辞めたんだけどね★
阿香には、あんまりギャルすぎるカッコはしてほしくないなぁ～。きっと何着ても可愛いだろうけど、ギャルって皆同じって思われがちだし、阿香は今のままがイイ。でも、仕事の関係で…とかで、いろんなカッコした阿香は見たい！歳的に制服着ててもおかしくないし。（仕事で制服！？なんじゃそりゃ…）

☆９４４８　葵様
ア…アザラシ定食！！？
から揚げ？天ぷら？それとも丼か！？
たま様が最近姿を現さないのって、もしかして定食にされちゃったから！？
新婚アザラシ定食…。うまいのかなぁ～　（￣_￣;）
ねぇー。アザラシって食べれるの…？

☆９４４４　いちの様
『何日間 家から一歩も外に出ないか選手権』！？
だったら里奈負けないわよ！
イラスト描き出したら里奈 かなりの勢いで引きこもりだぞ！
たぶん準優勝しちゃうよ！ホント、痩せるもん（笑）

「勘違いっぷり№１プリンス」の称号ありがとぉー…（汗）
家宝にしまぁーす…。（いちののヤロォー！怒）

☆９４４１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
癒されたい？そんな時は里奈のスマイル！
金利･手数料、いっさい無し！当社が負担致します！
人気殺到中で品切れが予想されますので御注文はお早めにぃ～♪
いちの様が買い占めて大変なのよぉ～！

マイコちゃんまた寝込んでるの？？
か弱いのね…。里奈あこがれちゃう…（おいおい！）

☆９４３９　ＯＲＥＯ様
きゃいーん！少しだけ ひさしぶり！
ＯＲＥＯ様がいなかったら英語レス里奈だけじゃん！
不安だよぉ～　淋しいよぉ～！

### [9456] 里奈	2003.01.26 SUN 04:56:50　
	
☆９４４０ Ｔｏ 謝麟
Report of A.H. of this week!
ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
遼 and 阿香 were working in a client's dining-room！
遼 is good at cooking from ancient times！
When 香 was alive, all the housekeeping was left to 香.
However, 遼 is made anything!
Probably, 遼 wants to surely eat the dish which 香 made.

遼 does not change with ancient times.
遼 is still pursuing the woman…　（＾ヮ＾;）
阿香 was striking and crushing 遼 with the hammer just like 香.
I realize that 香 is alive whenever a hammer appears.
I am sorry to have not been taught a story well.
（￣ヮ￣;）

### [9455] 千葉のOBA3	2003.01.25 SAT 22:26:33　
	
こんばんは。やっと子供達の風邪も治って、普段の生活にもどりつつあります。
心配してくださった皆さんありがとーーー！
元気になりました！！

☆遅ればせながら今週号の感想です。
私もりょうちゃんの包丁さばきには、感心してしまいました。
金曜の夜はその影響で、トンカツにしてしまった。（笑）
アシャンと二人の生活は、やっぱり食事はりょうちゃんが作るのでしょうか・・・？なんかもう、何しててもカッコイイわ、りょうちゃんは☆ＣＨの時から、何気ないことしてる（？）りょうちゃんもすごく好きだったので、今また美人にシッポ振ったり、ハンマーくらったりするりょうちゃんが、とても自然でうれしく思います。でも、お互いの気持ちを、隠している裕介さんと、昭美さんの事、見つめるりょうちゃんの目は、すごく切なそうで、「人は例え一人でも自分を必要とする人がいれば、生きる価値はあるはずだ。」っていうセリフも、ジーンときました。りょうちゃんも、今は生きられるよね・・・。アシャンがいるから・・・。これから、ＣＨらしくどうやって依頼を解決して行くのかな？裕司は真人間になるには、一度は警察のお世話にならなければいけないでしょうけど、裕介さんと昭美さん・・・どうやってお互いの気持ちを伝えていくのかも楽しみです。

９４４９　無言のパンダさま　おかげさまで子供も元気になりました！最初何のギモンもなく、「アザラシフライ」に納得していました。ひぇーーー、おそろしい。ミニクーパー、チョコ売り場にあったんですか？私もさがしてみます！

９４４８　葵さま　葵さまも風邪気味とか・・・？大丈夫ですか？「アザラシフライ」うまいかなー？食べたらますます「やさぐれ」る？

９４５２　将人さま　私もそのニュースを聞いてビックリしました。まだお若いのに、お気の毒ですね。・・・やはり仕事柄、ムリをされていたのでしょうか・・・？心からご冥福をお祈りしたいですね。

９４４４　いちのさま　先日そちらでは、また雪降りませんでしたか？寒いし風邪気味だし、大変ですね。うちの子供達もやっと良くなりました。しかし、家でボッとしてても、白馬に乗った王女さまは、あらわれないわよ！漢いちのは、行動あるのみ！！

９４３８　里奈さま　マイコちゃんの絵無事届きました。ありがとーーー！で、そのマイコちゃんが、風邪で寝込んでるって！？早く里奈さまが枕元に立たないと！（よけいに悪くなっちゃう？）

９４４１　ＴＡＫＥＳＨＩさま　マイコちゃん、具合はどうですか？くれぐれもお大事に。よろしくお伝えください。

９４３９　ＯＲＥＯさま　ありがとう。子供もやっとよくなりました。ＯＲＥＯさまも風邪をひかないように気をつけて下さい。

９４２６　Ｐａｒｒｏｔさま　光一君のでてるＣＭって見てるハズなのに気づいてないと思うワタシ・・・（汗）この頃では、おもちゃの車がおいてあるお店では、目を光らせてミニクーパーさがしをしちゃってます。

それでは・・・。ひさしぶりで長くなってしまいました。本日はこれにて・・・。



### [9454] 将人（元・魔神）	2003.01.25 SAT 21:48:44　
	
＞[9442] chikkaさま　2003.01.23 THU 22:58:21　
そういえば、冴羽さんって料理も得意だったんですね。
そういう場面があったの忘れてました。
いつも香さんの料理に文句を言いながら、ちゃんと全部おいしそうに
食べているイメージが多かったですけどね。

＞[9445] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.01.24 FRI 18:49:27　
香瑩の喋り方、香やりょうだけでなく、冴子さんの影響を
受けているんでしょうね。
冴子さん、最近出てきませんね。
山手線一周の話の時に、ちょこっと海坊主さんと話をしていた
だけで、りょうや香瑩とかと会っていなかったし・・・。

ひさしぶりの100tハンマーや、AHでは1巻の冴子さん以来
初めてかもしれないヒモで縛られて、口をさるぐつわを
されている懐かしい冴羽さんの姿を見れましたね。

CHの仕事をを再開してもシリアス展開だったのに、今回は
アシャンの性格だけでなく、冴羽さんも明るくなってますね

＞[9448] 葵さま　2003.01.24 FRI 22:31:59　
＞「○と○尋…」のせいか？
昨日は、それを見ていました。(汗)(^^;
その後、大阪ローカルの探偵ナイ＠スクープを見ながら
ラジ＠の神谷明＠リターンズを聞いていて、掲示板に書き込み
出来なかったです。

＞[9449] 無言のパンダ様　2003.01.25 SAT 00:13:12　
＞さては最初から二人をアテにしてたな～？
祐介さんの激安サービス、冴羽さんや香瑩がいなかったら
出来なかったでしょうね。

＞[9450] 野上唯香さま　2003.01.25 SAT 14:14:13　
大学の体験授業で、ユニクロの仕組みとかも、講座で説明されて
いるんですね。
大学は行った事ないんで、どんな授業か分かってないですけど

＞[9451] ぽぽ（Hyogo)様　2003.01.25 SAT 15:34:12　
ぽぽ様、はじめまして（かな？）こんにちは
料理をされる冴羽さんって、めずらしい場面ですね。

 [9442] chikkaさまが書かれていたようにＣＨでも料理を
していたみたいですが、食事は香さんが作っていたイメージが
強かったですよね。
料理を作って、出来上がった後の場面はＣＨでありましたが
冴羽さんが包丁を使っている場面は、初めてじゃないでしょうか？

### [9453] 将人（元・魔神）	2003.01.25 SAT 21:48:26　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

ラジ＠の神谷明リターンズで僕のペンネームが呼ばれてビックリ
してます。シティーハンターではなく勇者ラ＠ディーンや
仮面＠イダーに関する内容でしたけど・・・。
神谷明さんは風邪でお休みでしたけど、ゲストにすごく詳しい
ショッカーＯ野さんが詳しく解説して下さったので恐縮してます。

しばらくレスできていなかったので・・・。

＞[9413][9427] 里奈さま　2003.01.18 SAT 00:53:18　
チカンに遭われたんですね。同じ男性としても、そんなヤツ許せないですね。
ほんとに腹が立ちますね。電車の中の何十人の中の一人かも
しれないですが、そんなヤツがいるから、男性がみんな悪いように
疑われるんだから迷惑な話ですよ。

携帯カメラで撮った痴漢の顔、チェーンメールのようにお友達に
送られているんですか？
ひょっとしたら、その顔が女性中に知れ渡って、そのチカン表に
出られなくなってしまうかも？

＞[9414] 無言のパンダ様　2003.01.18 SAT 02:42:40
僕が100円ショップの＠イソーで買ったミニクーパーも、チョ＠Ｑの
ようにバックさせたら走るゼンマイが入っていますよ。

＠ぞん一刻の実写版って五代くん「石黒賢さん」だったんですか？
う～ん、どんなのだろか？見てみたいような見るのがコワイような
前に書いた、何かのインタビューで監督が、原作を見て何かの映画
風のイメージと思って、コミックスの原作ではなく、その映画風に
作ったって聞いた作品ですね。

＞[9420] 野上唯香さま　2003.01.19 SUN 13:10:57　
ＣＨキャラが教師だったらの合同ミニコントしばらくアイデア案が
出なかったので申し訳ないです。
前編・中編・後編と担当を分けたのに、担当じゃない前編や中編の
アイデア案ばかりで、まだ僕の担当だった後編が、出来ずに
すみません。早く考えて出したいですよね。
今まで、皆さんで考えていた部分だけでも、なんとか、まとめて
この掲示板や僕のＨＰなどで、公開できないかな？

＞[9426] Ｐａｒｒｏｔ様　2003.01.21 TUE 00:38:02　
ＣＨクイズ第４弾の解答は、13号でしたか？
僕は、分かりませんでした？
でも「ドラ＠ンボー＠」で有名な人造人間って後でク＠リンの
奥さんになった18号か、初期のＺの無い少年編のレットリボン軍
の８号（ハッちゃん）が有名じゃないのでは？
映画版は見ずに、原作漫画かＴＶアニメだけしか見てませんでしたけど。

飛行機に乗る荷物に、あのコルトパイソンの銃型のライターは
マズイでしょうね。荷物チェックなら、中身を取り出して見ないと
本物でハイジャックかもって疑われますよね。

第5弾のクイズ、また分かりません。
ＣＨのコミックスをカンニングしないと無理ですね。(汗)(^^；

ヤケクソで、海ちゃんの髪型（髪型なのか？）にする信宏、
笑えましたよ？
つい最近見た香役の声優、伊倉一恵さんと冴羽りょう役の
神谷明さんのコンビで、出られていたアニメ版のスケ＠ン刑事に
よく似たシーンがあったのを、つい思い出しました。

ガ＠ダム逆襲の＠ャアで伊倉一恵さんは、男勝りの女性パイロット役で
出られていましたね。
ガン＠ムの第２期のシリーズの最後で、初代のガ＠ダムから続いて
出ていたキャラクターが最後に出た話ですね、

＞[9430] いちの様　2003.01.21 TUE 17:15:24　
試験お疲れ様です。ボロボロでしたか？
でも試験休みは楽しんで、次がんばって下さいね。

ＣＨカラー版、実現して欲しいですね。
今週号のコミックバンチに、北斗の拳フルカラー版コミックの
サンプルみたいな感じで1話分が載ってましたけど、あのような
感じで、実現して欲しいですね。

でも、昔に見た時の北斗の拳のカラーページとは違う感じなので
ＣＨのカラー版は、昔のジャ＠プの連載当時にカラーページだった
北条司先生の絵は、そのままで、白黒だった部分をカラー化して
欲しいですね。

→北斗の拳は、あの体が爆発するシーンなどグロテスクな表現は、
　海外にも出す為に、修正されたんだと思いますが・・・。

＞[9434] chikka様　2003.01.22 WED 20:23:13　
高校の吹奏楽部で合同演奏会で「ヤングマン」を踊られるんですか？
＞[9435] 葵さま　2003.01.22 WED 21:27:54　
ガンショップのカレンダーで、３５７マグナムの写真と丁寧な解説つきの物が有ったんですか？
僕もそれ見てみたいですね。ただカレンダーだけど、季節は変わっても、
３５７マグナムの写真のある月だけ残していそうですが

＞[9436] 無言のパンダ様　2003.01.22 WED 23:18:44　
インターネットのおもちゃ屋さんで「ミニクーパー」があったんですか？
しかし値段が9797円とは、何か冴羽りょうの愛車のナンバー1919に
対抗して「\9,797円(来るな来るな)」になってるんでしょうか？
ちょっと値段が高いですね。

プラモデルで、西部警＠モデルや、頭文＠Dモデルの車のプラモが
ありましたが、シティーハンターモデルで、冴羽りょうとかのの
フィギア付きのミニクーパーって物出ないかな？

→どうせなら、プラモだと組み立てるの面倒だから、完成品の
　着色済みの物で

＞[9438] 里奈さま　2003.01.23 THU 01:48:02　
『百万ドルの陰謀』で、スーパーで海ちゃんが、買い物してる
シーン面白かったですね。
でも、あの頃は目が見えていたんですね。
そいうえば同時公開だったベイシティーウォーズでも冴子さんの
水着を取れたところを見たとか見てないとか話してましたね。

今のＡＨでは美樹さんいてないし、目が見えないはずだけど、
喫茶店に使う物の買い物って、どうしているんでしょうね。

### [9452] 将人（元・魔神）	2003.01.25 SAT 17:29:04　
	
こんばんは、将人(元・魔神)です。
北条司先生と関係のあった方かどうかわかりませんが、
ニュースサイトで、週刊少年ジャ＠プの高橋編集長が
アニメ映画の製作発表会見中に倒れ、急死された
という事が載っていました。
ご冥福をお祈り致します。
死因は不明と書かれていましたが、週刊誌のお仕事が
大変だったのではないでしょうか？

北条司先生やスタッフの方々や、コアミックスとコミックバンチに関わっている方々も、週刊誌で毎週連載で出していかないといけないお仕事ですが、あまり無理をしないで下さいね。

ご冥福をお祈り致します。

晚上好，我是将人(原魔神)。
不知道是不是和北条司先生有关系。
在新闻网站上，周刊少年@的高桥主编
在动画电影的制作发表会上晕倒，突然死亡。
上面写着这样的事情。
为您祈祷冥福。

虽然写着死因不明，但周刊杂志的工作是不是很辛苦呢?

北条司老师和各位工作人员，还有与Coamix和comic bunch相关的各位，虽然是每周都要在周刊杂志上连载的工作，但是请不要太勉强。


### [9451] ぽぽ（Hyogo）	2003.01.25 SAT 15:34:12　
	
半年？いや、それ以上ぶりくらいに書き込みます｡
毎週、隔週くらいのペースで立ち読みしているのですが、今週のA･Hは｢りょうちゃん何でそんなに包丁さばきがうまいんだ！！｣爆笑しかけるところでした｡香ちゃんがいなくなったせい？それとも、もともと料理好きだったの？いろいろ想像がわくのでした｡

阿香もか～わいいね。扉絵の阿香気に入りました｡
先週初めて見た信宏の金髪、早く黒髪に戻してほしいです｡｢お前わ誰だぁぁ～～～！！」とツッコミ入れたくなりました｡

さ～て、りょうと阿香はどんな解決法を見出していくんだろ｡
来週楽しみだな｡

### [9450] 野上唯香	2003.01.25 SAT 14:14:13　
	
今日学校で、エスカレーター式に上がれる併設大学の体験授業を受けてきました!(^^)!私は将来、里奈様のようにファッション関係の仕事をしたいから「今、小売業がおもしろい」という講座を受講しました。ここでユニクロの仕組みとかＹシャツ１枚の値段構成とかの説明を聞いて、「ショップ店員も大変だな」と実感しました。

### [9449] 無言のパンダ	2003.01.25 SAT 00:13:12　
	
こんばんわ★

え？何？！葵さまったら「アザラシフライ定食」が食べたいってぇ～？！・・・命は惜しくないのか？(>_<)

今週のＡＨ☆
祐介さんは弟のために自分の命だけでなく、いろんなものを捨てようとしていて切ないですね(T_T)両親が残したお店や「愛する人」まで・・・しかも祐司はすべての罪を背負わされて消される！？こんな事態をリョウ＆香瑩のＣＨはどうやって解決するのか？リョウにはすでに考えがあるように見えるけど、ぜひ信宏にも活躍の場を与えてね！(^_^;)
祐介の店を手伝うリョウと香瑩はいいコンビでしたね♪エプロン姿もラブリーだし（？）リョウは千切りの天才！？それにしても、あーんな激安サービスをして祐介ひとりでまかなえるわけないじゃん！さては最初から二人をアテにしてたな～？(~o~)

ではまた～(^_^)/~




### [9448] 葵	2003.01.24 FRI 22:31:59　
	
　リョウちゃん、こっちにアジフライ定食お願い～♪

　解禁なのになぜか忙しい…ので、とりあえず感想まで☆初めにバカな独り言をすみませんでした。でも言ってみたかったのよん♪(^^;　一生懸命な裕介さん（この字だっけ？！）は素敵でした。あそこまでの覚悟があるのなら、弟さんとやり直せるはずですよね。あ～話は佳境に入り、いよいよ次週はＣＨ大活躍？！エプロン姿も素敵だけど、やはりＣＨしてるリョウが見たいです♪ではまた明日にでも改めまして。乱文乱筆ゴメンナサイ☆
　
　あ…解禁なのに感想が少ないのって…「○と○尋…」のせいか？！

### [9447] 野上唯香	2003.01.24 FRI 20:12:53　
	
突然皆さんに変な質問をしてしまいますが、以前生理用品・「ｅｌｉｓ」のＣＭにＳＭＡＰの草凪剛が出演していたのを覚えていますか？ＣＨ原作の西九条紗羅ちゃんの話で亜紀子さん、遼、紗羅ちゃん達がデパートに買い物に行ったときの遼は紗羅ちゃんに「セイリの味方。タ～ンポン」と言ったのを覚えていますか？あれが超ウケタので今度ＣＨのアニメーションを使って遼達が生理用品のＣＭをするのはどうでしょう（笑）！？

突然向大家提出一个奇怪的问题，大家还记得以前SMAP的草凪刚出演过生理用品“elis”的广告吗?CH原作西九条纱罗的故事里亚纪子、獠、纱罗他们去百货商店买东西的时候辽对纱罗说:“Seiri的伙伴。Ta~mpong?”因为那个超受欢迎，这次用CH的动画獠等人做生理用品的广告怎么样(笑)!?

### [9446] 野上唯香	2003.01.24 FRI 20:00:16　
	
Ｃｈｉｋｋａ様
初めまして。現在私は高２です。先生は雷神を授業に取り入れてるんですね。私は最近見てないんですが、来月最新号が出たら買って担任で英Ⅱ担当の先生に見せてＣｈｉｋｋａさんみたいに授業に取り入れて貰えないかなって思ってます。教科書はどのメーカーのを使っているんですか？私の学校は英Ⅱは「ＰＯＷＷＯＷ」、英Ｒは「ＮＥＷ　ＣＯＳＭＯＳ　Ｒｅａｄｉｎｇ」、英Ｗは「ＰＲＯＧＲＥＳＳＩＶＥ」を使っています。先生は何年生担任ですか？

里奈様
最近、ＢＢＳを見ていると里奈様が英語を頑張っているのがもの凄く伝わってきます(^_^)私も負けずに３学期も英語頑張ろうと思っています。今日は＠理痛が超酷くて涙が出るくらいだったので学校を休みました(;_;)なんだが重症でさっきまで、頭痛・腹痛・めまい・貧血・嘔吐してました。冬休み遊んだとき、里奈さんの高校時代の話を聞いたりしてて、思いましたが里奈さんは高校時代どんな雑誌を見てましたか？私は今『ＰＯＰＴＥＥＮ』と『ＳＥＶＥＮＴＥＥＮ』をよく見ています。そして高校時代一番流行っていたＧＡＬブランドは何でしたか？

### [9445] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.01.24 FRI 18:49:27　
	
　こんばんは～。　今週の、感想です。
　阿香の喋り方、今度は冴子っぽくなったような・・・まわりの人に影響されて、似ちゃうものなのかな。そういえば最近、冴子さん出てきませんねぇ、冴子Ｆａｎのわたしとしては、少し寂しかったりして。
　“本家”が、ヘロイン密売の罪を裕司だけに押し付けて、消そうとしてる、って・・・・じゃ、阿香と信宏がヘロインを全部盗んじゃったのって、かえってよかったとか？　警察が踏み込んでも、たぶんあそこにはもうないんだろうし。とはいえ・・・どうなるんでしょうね。
　今回は、リョウの相変わらず（笑）の姿も見られたし、さりげなく100ｔハンマーも登場してたし（笑）、それは嬉しかったです♪
　とりあえず、裕介と昭美、うまくいくといいな。
　ところで、あのたくさんのお客の中に隠れキャラとかいないのかな、って探しちゃった（見つからなかったけどね）のは、わたしだけ？

### [9444] いちの	2003.01.24 FRI 12:55:39　
	
どうも、こんにちは。
「何日間家から１歩も外にでないか選手権　第４位」くらいには入賞しそうな勢いの“いちの”です（汗）。
学校がなくて、食材の買出しに行く必要が無い日は１歩も外に出てない気がします・・・。風邪ひいてるってこともあるんですけどね。１０代最後の年がこんなんでいいのか？と思う今日この頃です・・・。

＞[9431] 無言のパンダ様
「恋愛なんて感情は、とうの昔に忘れてきちまったよ。」
実際に友達に言っていることが痛い・・・（涙）。
あぁ～、いつしか私にも白馬に乗った王女様が訪れないかしら？（寝言は寝てからホザケって感じですね）

＞[9433] 千葉のOBA3様
わー！！お子さんがインフルですか？
そりゃー大変だ！！マーマにうつらない様に看病してくださいね（難しい）。
子供よー、早く良くなれよー！！頑張るんだぞー！！

＞[9434] chikka様
ぅわお！！先生まで風邪ですか！？
お忙しそうですし、早く良くなるといいですね。風邪には睡眠が１番だと私の掛かったお医者さんが言ってました。薬はその次だとも。
十分に体を休めてくださいね。忙しいから大変だとは思いますが・・・。

＞[9435] 葵様
最近はあの問題児アザラシた●様が風邪でダウンしているせいか、このBBSも静かになりましたよね（満面の笑み）。・・・あとは里●様だけか？（笑）
葵バーバは葵様にそっくりなんですか？（逆か？）おばあちゃまの優しそうなオーラが葵様にもきっと表れているのでしょうね。
私は父親にそっくりだと言われますね。瓜二つらしい・・・。後姿は区別がつかないとか。でも今では私のほうが身長が大きいので間違えられることはなくなりましたけどね。

＞[9438] 里奈様
そんなあなたに、「勘違いっぷり№１プリンス」の称号を与えよう。あくまでも「プリンス」です。目の錯覚とかではないのでご安心を（笑）。
痴漢サイトは前にテレビで見たのですが、埼京線の１号車が１番痴漢が多いらしいです。「痴漢されたい奴は乗って来い」とかいう書き込みまであるほどに。
こういう時にリョウちゃんが助けに来てくれるとカッコイイですけどね。確実に惚れますね。
で、助けた後に一言、「な～んだ。ガキかよ！！」（笑）

＞[9441] TAKESHI様
私は高校２年くらいになってからずっとメガネをかけるようになってしまいましたね。それまではTAKESHI様と同じように授業中とかテレビ見るときとか、必要な時しかつけてませんでした。徐々に目が悪くなっていったのね・・・。
TAKESHI様がグラサンかけたらカッコイイでしょうね。似合いそうですもの。私がかけたらギャグになってしまいますからね（汗）。


### [9443] 将人（元・魔神）	2003.01.24 FRI 00:26:48　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

おひさしぶりです。しばらく新しいホームページのチャットルーム
作りをしていて、この掲示板に来れませんでした。

残る事になったのですが、この掲示板に来られている方と毎週
土曜日にチャットをしていた、まろ様のＨＰ「まろのてぃたいむ」
が閉鎖されるという話がありました。

その時にあわてて、別にチャットの出来る無料のＨＰを捜して
申し込みました。

その後で、まろ様がチャットルーム・掲示板などを残して頂く事に
なったので、必要が無くなったのですが、しばらくから申し込んだ
ＨＰスペースが使えるようになったので、試しに、
その新しいＨＰに、チャットルームを作ってみました。

そのチャットルームに、以前に里奈様が、描かれてメールで頂いた
画像などを縮小してアイコンの絵として使わさせて頂きました。
（里奈様、事後承諾になってしまい、申し訳ございません。）

「ゆいぼっとチャット」というチャットのプログラムで
コンピュータが、チャットの参加者のように自動的に返事をする
人工無能の「冴羽りょうロボ」「香ロボ」がいます。

まだ、ほとんど元のゆいぼっとのデータのままで、漫画のキャラの
性格にはなっていませんが、言葉に反応して返事をします。

ＣＨのキーワードはとりあえず「もっこり」「うた」「ハンマー」
のキーワードの返事を追加したぐらいです。

返事のデータが女の子風だったので、語尾を男のように
ちゃっとずつ入れ替えようとしてますが、まだ女性の口調が
残っていて、ちょっとオカマ風な話し方の「冴羽りょうロボ」が
答えるチャットですけどね。
http://f7.aaacafe.ne.jp/~mazin/
もしよかったら、どんなものか見に来て下さいね。

無料ホームページの都合上、自動的に広告が挿入される仕組みに
なっていますので、ちょっと見づらい部分が、ありますけど。

まろ様のＨＰのチャットルームが残る事になったので、必要が
無くなりましたが、試しに一回ぐらいは、皆さんとチャットを
してみたいなどとおもっています。。

他のページの部分は、間に合わせで、今までのＨＰのデータを
そのまま放り込んだので、ほとんど同じデザイン、同じ内容という
手抜きですが・・・。

今後、余裕があったら、ＨＰの整理をして今までのページは
以前からのゲーム・スーパーロボット大戦のファン用で、
今回作った新しいチャットルームのあるＨＰは、北条司先生の
ファンの為のページにして、メインのＨＰを移行していくかも
しれません。

皆さん、よろしくお願い致します。

### [9442] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.01.23 THU 22:58:21　
	
こんばんは。chikkaです。風邪はだいぶよくなりましたが、咳するとまだ喉が痛いです・・・。

今週号のコミックバンチには「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」は連載されていました。今週号では「忘れさられていた冴羽さんの特技」が披露されていました。本当に見事の一言でした。今の時代はこういう男性の方がもてるかもしれません。「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」では第２巻の竜神さやかさんと第９巻の鹿島悦子さんの時にこれが披露されていました。もっともこの時はあまり喜ばれませんでしたが・・・・。やはり時代の所為でしょうか？

先週の日曜日で一部地域を除いて（静岡もその一つです）「仮面ライダー龍騎」が終わりました。今回は「コメディーの井上」でお馴染みの井上敏樹さんと「未来戦隊タイムレンジャー」や「サイボーグ００９」（平成版）の脚本を手がけた小林靖子さんの２人のコラボレーションでした。（メインライターは小林さんでした。）一年間お疲れ様でしたと言いたいところですが、来週から始まる平成版仮面ライダーシリーズ第４弾「仮面ライダー５５５（ファイズ）」でまた井上敏樹さんが脚本を手がけます。「クウガ」から４作連続になります。（ただし「クウガ」は全４９話中９話のみでしたが。この理由の一つとして実は同じ時期に日本テレビ系で放映されていたアニメ版の「金田一少年の事件簿」の脚本も手がけていたからです。この事を知ったのはつい最近です。「シリアスの遠藤」こと遠藤明範さんが脚本を書いていたのは知っていましたが、井上さんも脚本スタッフの一人として参加していたとは知りませんでした。ということは、「名探偵コナン」もやって「金田一少年」もやったということになりますねえ。しかも「コナン」の時にはテレビ東京系で放送されていた「平成版仮面ライダー」の原点であり「特撮版ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」とも呼ばれている「超光戦士シャンゼリオン」のメインライターもやっていたのですから。しかもこのシャンゼリオンも主人公は「（女好きの）探偵」だから・・・。）話が長くなりましたが、今回はアギト（４人）や龍騎（１３人）とは違って仮面ライダーは一人だけだそうです。

这周的漫画版连载了《Angel Heart》。在本周号中披露了“被遗忘的冴羽先生的特技”。真是漂亮的一句话。在当今这个时代，这样的男性或许更受欢迎。在《CITY HUNTER》第2卷的龙神纱也佳和第9卷的鹿岛悦子的时候就披露过这个。不过这个时候不怎么讨喜…。果然是时代的原因吗?

上周日除了一部分地区以外(静冈也是其中之一)“假面骑士龙骑”结束了。这次是《喜剧井上》的编剧井上敏树和《未来战队时间连者》、《机器人009》(平成版)的编剧小林靖子两人的合作。(主要撰稿人是小林。)虽然想说这一年辛苦了，但是下周开始的平成版假面骑士系列第4弹“假面骑士555”又由井上敏树执笔脚本。从《空洞》开始连续4部作品。(不过《kuuga》全49话中只有9话。其中一个理由是，他还参与了同一时期日本电视台播放的动画版《金田一少年事件簿》的剧本创作。我是最近才知道这件事的。我知道“严肃的远藤”的远藤明范先生写了剧本，但不知道井上先生也作为脚本工作人员的一员参加了。也就是说，《名侦探柯南》做过，《金田一少年》也做过。而且在《柯南》的时候，他还是东京电视台播放的《平成版假面骑士》的原点、被称为《特摄版CITY HUNTER》的《超光战士》的主要编剧。而且这个香榭丽舍里昂的主人公也是“(喜欢女色的)侦探”…话长了，不过，这次和agito(4人)和龙骑(13人)不同，假面骑士只有一个人。

### [9441] TAKESHI	2003.01.23 THU 18:10:23　
	
こんばんは～。いやー、疲れた×２。なんかこう、癒してもらいたいです。ペットでもほしいなー。

＞[9141]無言のパンダ様
石黒賢さんですか？確かにあいますね。僕的には四谷もぴったりでしたよ！

＞[9425]Parrot様
全部見たんですか！？いやー、最後は感動モノですね！五代が響子さんに告白するシーンは泣けますね。
キッズステーションはいっぱいおもしろいのやってますよ。
ガンダムに伊倉さんが！？でてたんだ～。知りませんでした。ガンダムは全然詳しくないので（汗）

＞[9427]里奈様
痴漢にあって大変でしたね。同じ男として、そういう下衆野郎は許せないです！！！里奈さんがとった行動はすごいと思いますよ。今度もしそういうやつがまた現れたら、阿香みたいに武術でやっつけちゃえばいいですよ（笑）

＞[9430]いちの様
僕は授業中やゲーム、テレビや映画を見るときにかけてます。いちのさん目つき悪いって言われるんですか？そんなことないですよ。今度はサングラスでもかけてみたいですね。

妹は只今、風邪をひいています。ずっと熱が下がってないので、治るにはもうしばらくかかるかと思います。ラムちゃんのイラスト希望の方はもうしばらく待ってください。
